【外賣仔】雙修袋鼠同熊貓得唔得架？

做緊袋鼠步兵，我果區平均一個鐘得一張單，所以想雙修埋熊貓。
有個問題想問，新人上熊貓office咪要買裝備嘅，咁可唔可以攞袋鼠個保溫袋比佢睇，唔洗再買？

冇問題 我3開緊Tim 而家多人做個裝備錢要一定硬食嫁啦！
申請理Uber eat 唔洗上堂唔洗報更唔洗簽文件

用呢個網註冊做夠30單就你同我有多700蚊

可以 上次我拎住袋鼠個保溫袋入foodpanda office 隔離啲南亞即刻俾like我 foodpanda同事仲叫我唔使買裝備 翻屋企等通知就得

而家唔得啦 太多人想做焗你比300